今日係撈底好時機

貿易戰影響好少，中港最終成大贏家

企穩30000， 無事啦

樓主有信心 定 坐左重貨?

個裂口成千點。。。

消息好快消化

未必係底……

今日睇定d sin 我覺得重有得跌 如果一個唔好彩跌低過5/3大跌個個位就應該直插 個人意見

樓主有精神分裂？

有聲，TVB新聞

一開市就跌900點，下晝起碼再跌多1000點。

反彈緊啦

407撈咗4手700daytrade

應該晏晝前會沽